就死，想幫個墓碑設計下，要霸氣！！

冇人想幫你

收8蚊一次 創作無價 多多支持

我屌 打橫嘅喂

想要高清設計圖 記得俾8蚊支持我

仆你個街 個預覽明明係打直